[10.1賀佢老母] 呢一支先係真真正正屬於我地香港人嘅旗

6月頭，呢場運動流第一滴血𠴱陣已經有用黑洋紫荊旗，手足仲升埋旗，但好似未有人正式講過
我而家就宣佈，呢支黑洋紫荊旗係我地嘅 港。殤。旗 Remembrance Flag！！
紀念嘅係我地不論勇和喺戰場喺狗屋流過嘅每一滴血，失去過嘅每一位手足，紀念香港人抗爭嘅每一年每一日！

但記唔記得點解可以有嗰5粒星啊！！！！！我地一路反共反支一路又用番污染咗嘅洋紫荊make唔make sense啊！！？？？？
要用就用純白花！ 港殤啊！去共啊！！！

全部人同我print定堆張離出黎 10月1 fing 爆佢連儂牆貼爆佢啊！
當榮光歸香港，我地會有一支真正屬於我地嘅旗，唔L係共紅色嗰支啊。到時後呢一支 Rememberance Flag 就係用離紀念我地嘅勝利，嗰日離之前我地就高舉我地嘅黑旗克L死共匪！

燒左黨旗先

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

香城 Online 鍵戰部新職業招募 - 易容師！
拯救義士 你我有責！

每人print一張旁身！貼牆又好，聽日攞出街舉都好。

啱！但聽日除咗係反共，我地更要明志！話比全世界聽香港係由香港人話事嘅！

利申早兩日真係print定咗堆黨旗準備聽日派比大家各施其法

推

用其他花，呢支唔應該用